uber eat外賣app中伏討論區

有冇人都一樣中曬伏以後唔會再用uber eats

無wo 依家鍾意ubereats 多過foodpanda

點中伏又唔撚講

點伏

係，入咗呢個post又冇圖又冇內容
明顯中左伏

Uber Eats幾正喎

App令你中伏定個外賣仔令你中伏先
又唔好一碌鳩打一船人

Uber eat 把聲勁溫柔

ubereats 正喎
一送漏野可以即撳refund
攞返嗰樣野嘅錢

熊貓班冚家產撳完都冇refund過

熊貓打手

成日話無人送
得勁少選擇